涉駕電單車撞向警員23歲男子被捕 事件中3警受傷

警方表示，1名23歲男子下午約3時半，在灣仔柯布連道近謝斐道駕駛電單車，撞向正在附近執勤的警員，男子涉嫌瘋狂駕駛及違犯《港區國安法》被捕，3名警務人員分別手、膝部等受傷。

警方表示，該輛電單車上插著寫有「光復香港時代革命」的旗幟。

曾志豪個live影到

違犯《港區國安法》！？
關乜事

萬歲衝鋒

橫過馬路唔睇車，反屈市民撞狗

訓斥下就無事啦

咁樣都叫撞? 2秒前無人突然之間衝出黎點停到

班狗自己走出去條馬路做rb重賴人

碰瓷黨

痴線。咁樣點停

光復香港時代革命呢句告得入我揾高可晴埋單

咁咪益9左你

未見過有人撞人會拎26

特登超近距離跳出黎屈人

下 港區國安法係憎恨政府都唔撚得
要點講 由佢話事 仲想嘈咩法律條文

衝出去做rb屈鳩人

根據國安法會唔會終身

拉人右軚梗係嚇親啦
之後仲要屈鳩人撞佢

幾分幾秒

一開頭幾十秒就係

手足
好嬲

上次黑警咪試過

班狗企喺馬路

清 邊度開始 要救人

頭半分鐘

rip in peace

佢只係抽頭過車，點估到會有班皇軍慢遊馬路

英雄

手足

上返行人路啦，自己衝出去就話人瘋狂駕駛

0:08 右上角見到單車司機同暢通無阻道路
1:13 一大班狗衝出黎

痴撚線4秒點剎得切？

假膠玩夠未啫

馬路如虎口
明知山有虎
偏向虎山行
壽星公吊頸

好驚下次會有人用貨車

班狗自己彈出嚟做人肉路障

未見過有人咁趕住死 行出去比人撞都有

明明係班狗自己衝出嚟
點dup得切

特登跳出黎話人瘋狂駕駛

Hero

下次有人渣部拖頭出黎睇下佢地夠唔夠膽跳出黎

推 tweet國際戰線 天下制裁

佢有光復旗實入好多條罪

快啲backup段片

push

救人啦，個個係度鳩叫

推

手足要冇事呀

痴線 咪撚再自宮

個黑警拎電單車撞人又瘋唔瘋狂駕駛？

最後想加速走人

行撚晒出車路，俾車撞係合理結果啦

係果幾隻狗自己衝出黎

大嗌：習近平大顯威靈

1秒間見人有旗叫人停車 仲以身擋車
事實講唔去

軍政府下最後一定手足出事

慢啲睇原片，條路本身冇人過，突然班黑警走出黎，私家車見到停低左，電單車係後面睇唔到，就側面超車，圖中黑警拉跌架車，搞到炒左

車撞狗

令3名警務人員分別手、膝部等受傷，咁個被捕者又俾差佬整到幾傷呢？

咪又係行得走得

自乜鳩，講事實

段片好清楚本來冇人無端端衝出馬路俾人撞

Back up呀大佬
救人

坐三至十年？

之後班黑警仲要拖走個手足